[善用不推文鳩up] 路仔 穿越到武俠世界(場外2)

繼續吹水
請善用不推文回覆

慕遜加柏有上過榜首咩

差幾分咋

車仔之後嗰三場

早3場都惡打 之後打獌拜隨時被大炒

真係好撚驚又俾獌大炒

記得開季第一場打獌睇到我

其實打得唔太差

我覺得係輸度氣
zouma

abraham果球入左就唔同啦

快d收皮 讓返個位比我熱

一齊做倫敦3柒

過左錫菲聯先講啦

你唔俾錫菲聯爬頭

睇住自己個屎忽先講野啦

熱好好咩依家

22號你咪知熱有幾好囉

花生

不過轟狗同利一樣咁黑 好難搞

等比金章安玩弄啦

今季車仔剋星-獌

熱狗好意思話人黑

+2gc

幾點有文

btw又吹車買辛祖

寫緊 last黎架啦

熱狗個d叫茅

FA成日偏幫熱狗 上次歧視魯迪加 罰都冇罰

仲有位咩

who knows?
可能到時韋利安走呢

柏度走硬 如果簽到sancho就唔會續安
當2個都唔續下季得Pulisic Hudson-Odoi同Ziyech係翼

睇到呢個

簽到先講啦

Chilwell我覺得麻麻 不過都好過依家果2件左閘
高華錫換鯭啦
仲要有蘇馬

唔掂得打乒乓波

寧願天臣/tomori擔正

姬絲天神

btw巴卡約高

天神可能仲有得救
zouma

講真 寧願放Azp入去打中堅 係就係矮d 不過蘇馬咁高都係頂唔到波 起碼azp防守好d先

咁抽得打mma

azp老喇
閘位未必啱佢
轉中堅可能ok

差啲以為巴打要學成人台條友咁

放心
前車可鑑

邊估到成個最佳陣容唯一水貨都會買到

個陣吹到話車有兩個簡迪

公道啲講
冇人諗過會賣走馬迪
搞到佢越踢越沉

藥膏都算 仲要放馬迪比獌 用30m買飲水

佢想跟摩狗

車買中場嘅眼光
仲有巴克利

飲水買左番黎都唔知出左10場

巴克利
龍虎切出返嚟佢就死

巴鳩利都算啦 15m點都回到本
之後簽佐仔 華錫就真係唔錯啦

切呢排同u18踢緊

本身都冇乜機會踢 又醉駕 又搞基 又蒲 心態差到

等吓先啦
放走韋利安同pedro
買辛祖同harry wilson
有冇得諗

諗囉 西女人點會買咁貴既人

好撚多英人都係咁
佢同飲水

問樓豬愛隊借Jovic用好過 唔想再睇亞衣

翼我估最後會變Boga

3.5m 意甲盤扭王

嗰陣買簡迪真係抵到爛

唔覺得會外借囉

邊夠亞衣差 1月去維拉就有正選踢 最後揀留係到做後備 變左借飲水比維拉

都唔用咖啦 華錫都借得比轟啦

唔係夏季有禁令 Jovic一早係我地既人

sor
我突然間諗起莫拉達

達子起碼可以接近原價賣走先

如果果陣干地買到既係盧卡古 而唔係摩拉達

咁就不得了

依家睇番轉頭 干地真係睇到好通透
左閘要Sandro
中堅要拿記黑鳩
前鋒盧卡古
3個位都係依家最唔掂

雪雷狗又係一個好岩既決定 依家隻雷狗過撚埋去阿狗

突然間變咗講波

終於收工，可以去食飯

咪做咗阿記後防計時炸彈

尋日講波講足幾版

有錢人平時係食咩

隔離post 5日就差唔多900

今晚同女友食，平時咪同你地一樣囉，食uni 啲頹餐

咁多物業都要食頹餐

其實你地太多幻想，我嘅衣食住行同一個普通人無分別

話時話 樓豬唔係話會寫埋扑暈素雪之後強姦咖咩

普通人既定義係？

我呢d叫窮撚

無英文故睇唔寫了

外國撚仲唔找數

I fk u.

the end

寫完，到你

路仁甲打暈左青雪

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

完

同你交一樣課啦咁

成個故好立體，根本樓主文筆就好好

大佬，唔過埋今晚，邊有記憶去寫呀

樓豬幾時有文

叫我寫英文，邊個做男女主角，反巴同肥婆？反巴同男人？

路叔同墨瑯（女）

冇回覆

3點前

格離post有條友講話香港獨立之後要用乜野政體，笑到我死

---A---

「蘇先生請留步！」我呼喊著蘇先生，同時也抓著他的肩，讓他停下步來。
蘇先生被我抓著肩膀後，便停下了腳步，然後轉身，想要掙脫我的手。然而，他先是一個轉身，接著又再抓著我的手腕，想要把我的手扯開，但他的力度卻異常的小，我的手根本沒動過半分。
蘇先生才掙脫了兩下，便馬上說道「路少俠，且不要把事情弄大，盎快離開吧。」
他如此一說，我便馬上放開手了，畢竟我可不是來生事的…
「我…我也只是對裡面有所好奇而已。」我說道。
「路少俠，實在抱歉，我們蘇府可不是隨便讓我來進的，請回吧。」蘇先生說道。

就在我正想著要不要再說服蘇先生時，蘇府的那黑色大門被打開了，一個身穿長衫的老人從府中步出，看著站在我臉前的蘇先生，一動不動地站著。
「蘇昊，你還在門前幹甚麼。」那老者用沙啞的聲音向著我眼前的蘇先生說道。
「抱歉爺爺，我馬上進來了！」蘇昊答道，然後便急步想往裡面跑了。

A1. 追上去 必要時用武力
A2. 追上去 如遇阻礙便離開
B. 找機會潛入
---
聽日繼續

屌 錯POST自膠

曼城2季冇歐聯 分分鐘英超第5有歐聯踢

咁熱刺上返4之後 車仔咪都有機會囉

咁睇好垃圾轟 9成9踢歐霸

咁今季鏝咪出盡力踢歐聯
反正英超都收咗皮

但佢對皇馬喎

btw有不祥嘅預感下季鍚菲聯會踢歐聯

點解係不祥 不知幾正

鍚菲聯頂唔頂得住先
般尼當年打歐霸都打到差啲降班咁滯
仲有列斯聯前車可鑑

唔係big6 出去打就支持架啦

頭5都有得踢 都幾大機會

其實對乜都無所謂
曼城D垃圾 最遠比佢4強 佢唔踢歐聯=睇小隊保送姐

今屆明保佢入16強咁

認真
我唔建議佢踢囉

根本屆屆都係 年年對阿妓都已經FCed

一隊拜 一隊鏝 年年有保送

屌啦星
咁今屆車咪仆街

預左啦

你以為車會行到好遠?

阿妓真係好撚慘
以前係咁屌爺爺年年第四 歐聯16郎
而家乜柒都冇

咁又唔係
今屆成班新仔喎
不過輸俾拜仁

下季連歐霸都冇得踢
仲要買咗件八千萬水貨

拜仁係賤種係柒 但都唔會衰過倫敦三廢
熱刺上年超水準完成 今年又收皮 還望下季

屌雲爺爺個班根本on99
唔諗下隊波咩斤兩

只要冇人玩嘢咪冇事囉
daddy有料到嘅

係佢地主場贏左一次就夠

唯一可惜係嗰場隊長冇份踢

認真問，其實依家大家嘅文宣對象為邊個？

我啲字都靚過佢

中四仔嚟㗎咋
算啦

他只是個孩子.jpg

啲字寫靚啲，都叫有啲誠意，寫到咁

起碼睇得明先
利申：好佢少少

手財巴出左新故

佢精神病越尼越嚴重甘。

Cls熱最後一刻反勝3:2

踢多2場英超就比熱狗上4

顫抖吧

“Pep Guardiola's side could also lose their 2014 league title if a separate Premier League investigation found that they breached financial rules - which City deny - and deducted points retrospectively.” SkySports
你地覺得有冇可能

都幾好奇係咪叫謝老4返黎捧杯

btw 我反拜反哥 所以佢仆街我都開心

我覺得冇可能囉
你咁俾謝拉特佢都唔慌高興

Steven Gerrard admits he is "really interested" to see if action is taken against Manchester City which could see them stripped of their Premier League title in 2014.

一年攞兩次英超冠軍

錢解決到既問題

今晚睇唔睇車獌

上一次車贏已經係2018年

輸都要睇

agree

真係輸咗

下輪對熱刺

民主黨又爆關公災難！大愛左膠口罩派埋俾黑警！

好多泛民打手

本身今季撚仔教 我預頭十收貨

唔好鬧民主黨呀
輸民意㗎

徒弟對師傅

下輪我熱上返前4

諗下好啦

咪就係

呀db仔比淺川巴屌完之後好似冇左影

如果唔係1001完咗路仔個po
我諗樓豬個po會變咗罵戰

其實發生咩事

〔選項〕［異能］三大故事，五大視角-（26，霸）(1)

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

由呢到開始睇

oh i see

[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (21)

#995 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有呢度

拍硬檔你地要嘈都黎呢面嘈

變講波po已經慘
變埋做罵戰po

佢自己都開咗個po叫我地入去嘈
但冇人理佢

係幫樓豬推post咋

其實都幾陰公 佢有遠大既理想

佢想寫可以變連載咖

用好多個視角 匯總成一個故事 其實應該幾好睇
但佢用白話又寫得有D尷 開頭又有D混亂

#5其實好有Point
[url][/url]

本身都冇人再同作嘈 係佢冇啦啦「斷」 先比sing巴話佢支那蝗

db巴有100個諗法 但個故表達到只有1,2個表面
就算佢有再合理既理由要用支那蝗做主角 都解釋唔到比大家聽

再

佢先岩

聽完你地咁講
我真係學咗好多嘢

??

千其千其唔好寫主角係新移民

係佢大愛左膠 支持新移民融入社會 先比人屌姐

你解釋到有咩必要咪隨便寫

咁我就算交代唔到都唔會咁串嘴嘅

食花生

斷個下真係....

原來今晚有歐聯
多仔對PSG
馬體會對利物浦

睇邊場好

話說夏蘭特出唔出得

其實我就唔反對新移民都有好人 事關最緊要既係意識形態
但係故事上 不必要既背景又解釋唔到就真係on9左

多鈀啦
利個場9成9係馬體會無慘

認同 見過學校有新移民出嚟發夢
但佢被人屌 我覺得主要都係佢自己問題

佢而家係咪潛咗水

利呢排都未必輸㗎啦
可能對拖肥嗰場撻Q

點解唔出得
但有可能贏到Psg咩
聽講尼馬都出得

冇留意 佢仲有冇係路叔po投票？

唔係話唔可以代表兩隊波踢歐聯咩
btw呢場似入球騷

就係冇

老孫真係唔抵

第一頁有

樓豬：唔掂得打乒乓波

自動對號入座

咁都冇紅真係DKLM
VAR其實真心on9

7到

如果咁都冇紅嘅話
咁當初老孫見紅係發生咩事

留意到有人針對我熱

mma

9 up d咩n個視角有邊個唔識，但唔覺佢做到，首先d內容已經老尷到......

你睇真d佢邊只係支持新移民融入社會甘簡單...

錯過咗鞭屍環節添

其實我無詳睇

難以形容，建議自己睇。

建議唔好睇

基得唔建議人睇又陪佢癲咗咁耐

兒子傷2個月

衝前四先黎斷手

冇傾 冇兒

因為日日喺屋企好悶
d長故又唔想從頭睇起
所以先搵新故

熱刺自求多福啦

不過車都冇美隊 姬絲天神 簡迪 艾巴咸 大袋狗

有冇玩GTA online
一齊打劫

好耐冇玩gta 仲等緊佢出6

江湖傳聞話侵侵一日做總統一日佢就唔出6
為咗世界嘅未來咁我寧願永遠冇GTA6

agger

Agger

唔通大巴對大巴

以車條後防輸硬

係
死硬
求神拜佛zouma唔好派膠
輸少當贏

申請del post

睇黎受到好大刺激

講起GTA
個時賣ps4，唔記得咗gta隻碟仲係入邊
咁就送咗兩百幾蚊俾人

Omg

咁撚7

支那蝗本性唔小心揚咗，要洗底唔係無工開。

7到喊
不過嗰陣時都諗住放
但冇諗過變咗隨機附送

無追post，佢做咗啲乜

幾時放 放左幾錢

佢洗曬d po係咪會改咗名都唔知？
到時見樓豬有新讀者就知邊個了

#275648

自己追啦 2頁都唔睇

你指ps4?
嗰陣應該18年中
主機 mon handset 手制 幾隻game
好似賣咗3000幾

五毛連淘寶個新isp email都冇錢

Mon都賣？

呢個po#171 有link

因為咁就要鏟？好小事姐

（除非被你地講中咗）

電腦mon黎
用緊macbk同gaming laptops

係街用手機唔方便，有無ching擷定圖鞭佢一世？

you want this?

啱啱又睇多次
霸字代表
四個手下
班上惡霸
仲唔係隱喻支那
但內文呀白勇好撚正氣
軟性洗底
其餘果四個唔撚就係俄英法美呀？

入去講 del你個老鼠皮咩

其實呢啲嘢話想del就del到咩？

應該唔得 成哥都del唔到啦

似啦似啦

輸左唔計 ok?

一於打和

反巴思想

有咩故推薦

有冇睇兔子人嗰個

龍使

冇

C朗選項故個樓主返黎啦

我知

法師果個？

唔係兩登故
一本完咗好耐嘅正常連載小說
上網搜尋有全集睇

得閒睇下

不過見佢有張被捕人士調查通知

啱先見到

幾好睇 恐怖刺激
女朋友全家變蛋嗰個

話說本來話搞YouTube channel ，搞到kol 100出埋，我都未搞到

大三擺d fd

話說你地點睇kol 100班人，包裝做得好唔好？

話說你地點睇kol 100 班人，包裝做得好唔好？

冇睇
一仙都唔比佢地賺

無叫你睇，例如話身邊有冇人講佢地做成點？相信你都會有啲藍絲親戚

斷咗六親好耐

我覺得佢地幾成功
尤其是係肥仔傑

邊方面？我有睇過一兩條，不過我想睇下你地點睇

冇睇

draw到老豆attention
同埋睇某個post睇到kol100係有唔同類型嘅片
呢樣嘢係好危險

可唔可以講下你老豆對佢嘅睇法， 本身黃定藍，同埋背景

見到佢地開始識將政治娛樂化

睇法唔知
本身藍
睇開藍屍page同大陸短片

高學歷，高收入？

相反

（唔想講，就唔好講，我想睇下佢地target緊乜觀眾，因為今次佢地好明顯轉marketing，要贏首先就要搵到佢嘅target audience）

btw想問吓大家平時睇開邊啲KOL/youtube channel

大中華膠？

not sure

我估今次target應該無分男女老幼
西門梓敬華記陳怡肥仔傑大樹全部唔同target

有冇睇大J最新條片
有講點解藍絲Channel崛起

你講本土定咩

當然係本土

色情動畫

手財巴又開左痴線佬mode

Bob叔
喱騷
鄺神
周庭

其實佢係咩事 以前冇追開佢

冇既 係扑一次就會大肚姐

黎緊好似沈旭暉都會搞個youtube channel，佢嘅着眼點應該係淺藍同淺黃，我個人相信會有幾好嘅效果，尤其香港只有好極端嘅藍絲會夠膽插佢

值得期待

比我地嘈得多搞到顛咗

上年徐緣分析咗十幾款唔同嘅藍絲，沈生只應付到其中一批

（話說依家啲師奶 藍絲仲睇唔睇TVB，我見藍絲都又插TVB）

睇
前排我del咗tvb個台
但DKLM 港台其中一個台有播cctv1
佢地直接睇支那台

……普通話，唔識

印象中反巴同佢間唔中都會爭文寫

馬體會兩回合贏到一場利物浦 裸跑成條吐路港

琴日先講，話只有極端癲佬咁插沈旭暉，今日就有件徐家健

無睇波搞到我miss咗新post

咩事

徐家健：誰在害怕沈旭暉？

呢個

should be

直頭係
btw沈旭暉其實除咗大灣暉以外仲有乜嘢可以俾人抽秤

不如咁講，其實沈旭暉可唔可以叫黃？我認為佢屬於一個幾難界定嘅人，佢so far 哩場運動都叫企響我地哩邊，但同一時間，佢嘅final goal 未必為真普選， 遑論港獨。佢嘅心態比較上abstract，要維持翻香港人嘅價值，如果一國兩制run得好，佢唔會介意重新run一國兩制，當然佢亦都明白以前嘅一國兩制已經唔會滿足到已覺醒嘅香港人。

如果唔係721嘅話佢都未必企出嚟撐我地
咁你可以見到721係一個轉捩點
除咗佢之外
鄭敬基都係喺721之後先高調出聲

所以其實佢可唔可以叫黃呢？
不過其實我個人對於黃藍哩類二分法從來都唔好感，但現階段行動上可以叫一致，可以當做自己人先，但亦唔需要吹捧，咁樣反而對佢走緊嘅路線有壞處。

黃藍二分有好有唔好
唔好嘅係唔同人嘅demand唔同
好容易因為standard唔同而批鬥
eg最近批偽黃或者2016年批本民前

？

熱

阿特蘭大4:1
晒位喎

代樓豬答： 冇Son 冇Kane 唔計

贏到都算奇蹟 1:0算係咁啦

尋晚獌爭啲輸波

作為一個魚拉突 咁既對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼出線有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先布咩人,唔好玩啦 比利時野，2場穩陣

笑唔出 已經諗到下星期我地會點比人笑

只要係倫敦球會都會比拜仁大炒

車有比拜大炒過咩

將會

實比人打到瞓係到 開心既係切返黎啦

今晚有得坐後備

好過無

踢得番起先算

唔好好似雲真高佢地咁就得

雲真高又係一個悲劇嚟

當年真係好睇好佢

巴鳩利正選 認輸了

睇黎省略號巴要比樓豬bin屍

Caballero, Azpilicueta, Christensen, Rudiger, James, Kovacic, Jorginho, Alonso, Mount, Barkley, Giroud

仲係唔出Kepa

呢度變咗車熱大戰即討

返熱post講好過 唔想對住兩隻軌

btw 無金章安又出巴鳩利 林伯強陣

係3隻

8點半前有冇文

仲有一篇就寫完 應該今日last黎

屌佢老母出巴克利
真係咁想打歐霸

係咪352黎

靠牙朗救世

343

鯭 巴鳩 打翼？

岩岩睇係3421 唔知乜撚黎

住烏

真係靚到救唔到

好在
過到VAR

牙朗不如打前鋒

cls

佢就打俾你睇

艾巴咸出

唔通出豬蛇打足90咩

躝啦巴克利

譚 痛死

包輸就俾人踢
佢就一嘢撞到應

頭寒 唔睇了 下年見

鞭屍

未完場都係唔好鞭住

鞭多野會唔會多球OG

利申 熄左無睇

笑咗

鞭得

點解Var係英超用得特別7

用英超把尺 比個鷹眼系統佢都係用到屎咁

蝗又失分

嚟緊仲要打鏝同巴

世三又傷

好似好翻冇耐咋喎

世三真係黎養傷咁

但係係車幾年冇傷過咁濟

俾人係咁剷係咁撞都冇傷 好癲

In 12 seasons as a pro Eden Hazard has played 667 games and he has only missed 52 games due to injury (7%). This season he has missed 5 games due to a muscle injury, 17 due to a small fracture in his ankle after a kick from Meunier. Career balance: about 10 minor muscle injuries.

The ice pack on the right ankle - the one that kept him out for almost 3 months. Zidane to confirm that Eden Hazard is a serious doubt for Man City on Wednesday and the Clasico next week?

The current feeling is not too positive.

今年應該睇過兩三場皇馬 only
夏世三黎已經知頂唔到牙朗位 加埋鳩頭逼走拿華斯 唔想睇

Eden Hazard possibility out for 2-months. [@AranchaMOBILE]

唉
估唔到佢過檔蝗就搞成咁

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

唔該幫推！

獌話咁快升到第五

用咁多錢先第5 其實都好差

獌算係咁
你睇吓阿仙奴

過黎哩邊......

MK文

外國撚好波

我好肯定有人會唔記得留

唔使好波住，我睇死有人照響第二邊留言

樓豬屌上司咁堅？

仲要未回氣 召喚絲打

第一次覺得樓主好型，講下乜事

樓主受唔受溝，被你型親我

可能收到地政處offer先屌上司

上司男定女

等撚到佛誕都唔見 我估地政home office到傻撚左

你郁佢就收左我封信，個佢係邊個

咁點解你要遞信，升個條友好pk?

明呀，不過我睇唔明點解你肯為第二個人遞信抗議

樓主型撚到

受唔受溝，被你型親

去加拿大同性結婚 拎左戶藉先算

樓豬應該未想做丹麥女孩住

咁就唔使追post

食完飯訓撚著左
搭9前出文

基巴今晚睇唔睇歐聯

應該唔睇聽日好多堂
對拿玻里唔會輸呱...
Btw RIP 今晚轟
睇個牌面都覺得會俾人炒

樓豬你指嘅搭9係幾點嘅搭9

屌 原來過左鐘

疤去意大利踢驚中肺炎

巴塞今次穩陣嘅
拿玻里四分五裂
車今晚輸少當贏

咪係不如home office打fifa好過

主場大巴死守搏和

守到先算

會唔會繼續出卡巴叔呢

唔好啩

11點9都黎

樓豬又瞓著咗？

預咗啦

岩岩病發左一陣 而家準備新post

11點9

有冇人知邊間舖整電腦信得過
部腦壞撚咗

來了來了

唔知

唉屌今舖真係食得屎
冇咗雙路e5 2680 render條撚

bin c

終於有人追文

樓豬你場內講嗰句野真係尷尬到極點

睇到好唏噓

#450

我真心安慰佢架屌

阿仙奴出局

倫敦三廢全部輸波

鏝贏鍠
同市光榮
獌又贏

btw原來英超搞hall of fame

有冇初步名單

3月19日公佈

個天真係好鍾意玩鳩利物浦

我唔信會唔頒比利狗囉

呢啲嘢好難講
意大利都有球員瀨嘢
不過利今年唔得咪下年囉

英國好似意大利咁爆發既時候 猁都隨時夠分提前拎英超

猁終於輸

估唔到仲要係被人炒3粒

仲諗住猁要去到打拖肥先輸

樓豬今晚打吡

訓覺算 輸硬

熱
曼聯都追上嚟

今年同我勇一樣 唔打了

乜都冇得睇
空餘時間都係寫文啦

今日無乜空餘時間 聽日會好d

...

疑似成功燈贏皇狗

被時事台班傻仔激死

你支持攻立會定唔攻？

攻住一半先

點為之攻一半？

50%咪一半

我被班傻仔激死，基本上同加態case 一樣

唔好去支持加泰集會呀，美國唔再支持我地啦

同依家

唔好選功能組別呀，美國唔再支持我地啦

美國個國策用香港黎拖住大陸，一個選舉就改變成個國策？太睇得起自己

香港時間凌晨十二點打後至朝早七點係五毛時份
襯班手足訓哂五毛就帶風向
每次日頭on 返都以為入咗平衡時空
為咗大家上得順廣告都肯cut
就係唔知連仔做乜鳩死都唔肯整重民重新登錄
有時都懷疑連仔係咪比人渣緊春袋

話說佢都好耐無蒲頭

隔離高登早洩極高調

從來未上過舊登，我跟friend上連登，話說條友好似傳過賣人資料，仲有人用？

又唔係話賣資料嘅
高登多癲佬(連登果d相比只係小學雞)
成日搞到早洩收律師信比人告
最後頂唔住交咗user資料出去
咁咪比人屌囉
另外佢以前管理好有問題
個論壇十年如一日乜柒功能都冇
又成日亂bam人
手機apps又極柒
同埋個論壇風氣癲佬多不成文規定又多所以越嚟越缺乏活力
連仔就係整個第三方高登apps但比早洩封撚咗
之後自己起咗連登
本身高登比人bam果d過嚟
不滿早洩果d又過嚟
出面班MK仔女知道有新論壇又過嚟
早洩知仆街啦就真係開始改革
不過都太遲
最後就變到依家咁

btw
連仔本身都唔係咩好嘢
初版連登成個照copy高登
連登起步初期同高登五五波果時已經有人踢爆連登d人氣呀瀏覽呀係作假
之後又有傳過連登有支那01背景

我都比早洩BAN過 真係正一垃圾黎

好簡單
如果台灣人唔信選舉唔投票
蔡英文一定輸硬

大炒四零咁巴閉

勝愛派對

殘陣到出左3個u18 前場3個正選都過30

三個都入波

又要過黎

有冇勇者直接開個post 24騎劫

等到四點？

就決定用你啦

不了

大把嘢做
既然基得唔肯訓
個重任就交比佢啦

我從來唔參與，有得食花生點解唔食

話說我去開嘅唐人餐館暫時停業

你係咪覆錯人

英國依家200幾單

等樓豬自己黎啦
最近佢難得多翻d正評

魯加尼

成埋蛆同國米都要隔離

有NBA球員確診

其實應該全部都腰斬了
唔同運動嘅頂級聯賽都已經有球員確診

真心慘，課咁多球員，想攞個冠，咁大機會，點知停賽，lebron又老一年，唉

下季浪花同KDKI又復出
36歲Lebron再勁都難贏

我個人就gsw球迷，不竟都響嗰度住咗幾年，見證住monta ellis,到curry入league，再慢慢打起。但lebron真心超慘，36，再勁都會下滑。

NBA又多個確診
今次真係冚球剷
外國勢力你係外國咪好危險

信政府，唔驚

人地中左都大把錢醫，無床位就拎另一本passport 去第二度，驚西咩。而我地普通市民唔係黑警無政府幫中左就等收皮。

以前老豆同我講 你投到胎黎呢個城市 呢個家庭已經好幸福啦 唔憂食唔憂住

DLLM依家做香港人真係慘過難民

哩個難度好高喔

全隊蝗都要隔離了
世界欠中國一句感謝

下星期歐聯唔知點搞 不如今季全部取消
咁英超重賽咪好

李城都有人隔離

好似有3間英超球會既球員有病徵

意甲有第二個人中招
傳歐國盃改下年搞
今年暑假就聯賽補賽

加比亞甸尼 我記得之前干地想簽

猁就真係揼春

英超點會重賽吖
淨係取消賽前握手
連閉門作賽都冇

比個最多勝利球隊獎（非英超）猁咪算

最佳草皮獎

李城岩岩有人出事 今個星期既英超取消

時也命也
唔係你嘅始終唔係你

西甲就冇乜所謂反正大家都咁廢
最慘就真係猁同nba湖人
等咗唔知幾耐先有呢個機會

Mitchell 都瀨左野...又多個

阿妓阿迪達都有
DLLM好撚恐怖 瞓醒打開又見到幾單

尋晚狼隊仲同奧林比亞高斯踢 唔停一定全英超攬炒

車係咪都有

係 同李城個英撚好熟 唔知關唔關事

成個倫敦都係武漢肺炎高危區

睇黎我要長期留在家中

Fuck China! Fuck China! Fk Fk Fk

車都有人中
支那真係累人累物

雖然一直等緊今季唔計
但各位球員要平平安安 醫療錢唔好慳

個Odoi都好似唔錯？
咁樣就冇咗球員生涯好可惜

本身講到佢係最佳青訓

而家
好心英超停賽吧啦

屌
傳西瓜恩同戴巴拿都中招

Dybala好似冇事

盧根尼早幾日仲係更衣室一齊慶祝緊
中都唔奇啦

懷疑改名巴冇得返學唔開心
記得佢好似係ive仔

幼稚園冇人返學
反巴有冇唔開心

冇
上網睇
其實香港d女麻麻

武磊

武（姓）漢（男）

竟然無人開post講黃之峰同大灣輝嘅live

終於化身真核武

屌 今日忙到仆街

燈

13號真係冇事咖

基得出文未

最近mid-term好忙

發覺近排冇人9up

忙到出煙

都未有得見工咖啦 慢慢做啦

時間不等人

咁你加油

真，忙到癲

你番左加拿大都忙？
你個youtube channel幾時面世

我決定做野，而我份工唔容許我開YouTube channel

即係遲d要番英國？

好奇問下各位仲會唔會睇港產片？

淪落人

都好
係隔離po見到啲comment嬲到想屌人老母

咩料

琴晚開po話叫人撐港產片
跟住有人話垃圾做乜要撐
又講到港產片嘅你死你事咁樣囉

好多連燈仔係無乜認真思考
所有野都係非黑即白 將上高登勿認真既金句 變成上連登勿認真
你心景就會好過好多

呢種會當分化L 無視處理

我離開咗咁多年，都仲有睇，尤其依家大咗，都叫實地去過一啲戰亂地區，對一啲打打殺殺嘅電影少咗興趣，反而對有啲哲學，描述生活面貌嘅電影更加鐘意

反而我想問下呢
喺外地睇港產片係咪好難㗎

多數講生活面貌既港產片都好悲情，唔係咁易入口

應該咁講
近幾年呢大部分港產片都係好悲情

窮撚冇錢睇戲

除左呢類 大部分都不值一睇
警匪類十年如一日 笑片就得王晶之流 彭浩翔開頭都好地地...而家

反而高質素既多數都係小製作多

彭浩翔回曬塘啦

恭喜八婆

好撚後悔入場睇

好彩我直頭廢撚事睇 救志明已經有回塘味

事實上有乜值得開心

想拍笑片？
現實比戲劇更荒謬

嘩，不了，你睇埋我個份，三十年前同三十年後同一個笑話，一個九唔搭八，為show特技而show特技嘅爛戲，你睇埋我個份

基本上免疫咗所謂嘅悲劇

好似淪落人咁 簡簡單單講故事都可以好好睇

不過有陣時d題材都唔算吸引人 或者係d班底令到我唔想睇
好似今年曾國祥套 少年的你 我都自都0興
之前無雙又係警匪...屌

我都好想知，點解香港電影咁鐘意拍警匪

咁警匪片周圍都有嘅
不過唔知點解係香港人零舍鍾意睇囉

難聽啲講句，講特技就點都唔夠人黎，人地個市場大咁多，肯使更多少錢。就算香港有哩方面嘅人才，都無可能做到哩個程度，反而用心啲講好個故事好過

睇下點啫
我信有心做嘅話香港都可以做到啲好嘅特技片出嚟嘅
遲啲有套明日戰紀就係玩科幻片

有，不過個市場限制令佢唔可能長期做到太大規模

古天樂講到要改革港產片 我都想知佢做到d乜

要有土壤先做到，如果以國際關係談論點解當時香港電影突圍而出，有幾個因素
1. 內地對香港的嚮往
2. 新加坡當年於港英合作，以香港電影形造反共意識，尤其香港當時不同於內地的中國意識非常適合李光耀做隱性政治操作
3. 台灣同上
4. 馬來西亞同上
4. 日本希望借香港輸出日本文化，因當時亞洲相當敵視日本，因此作為交換，輸入日本
5. 韓國與日本有類似原因

sorry for 認真咗

唔緊要
btw好似聽緊沈旭暉講嘢咁

唔論佢嘅立場，我都想有佢咁勁

其實無錯 而家under中共 所有拍既野都受限

同埋 衰d講句
中共手握既人才/資源都多過香港 若果我要睇中共框框下既產物
我睇返中共出品d內地片 其實無乜分別 更甚人地拍得更好
就好似近年d金庸改編返晒大陸拍
如果你比返港產去做 咪變返tvb古裝城囉

呢個真呀
同埋有時香港人都唔肯撐自己
港產片票房好多時都好低 有啲甚至靠明星不斷謝票吸引人先可以上映多一陣
然後某啲又想迎合大眾口味去拍警匪片動作片 因為貌似會吸引啲 但就好似黎黎去去都係咁 最後每況越下
當票房都係唔可觀嘅話 就會多好多合拍片 因為有市場同多人睇
純港產片變得愈黎愈少
同埋睇戲多數都睇主題同演員 淪落人如果冇秋生哥可能唔會有咁多人支持 然後又一次浪費咗一個好故事同劇本
所以港產片要靠香港人撐番起 起碼話比電影人知仲有人會出錢睇同支持

香港人做生意就係鍾意跟風
八十年代拍埋一大堆警匪片票房收得 成為主流
到依家依然食緊呢條水
套套不外乎槍戰爆炸掃毒幾大元素炒埋一碟，舊瓶新酒

係鬼滅大結局post見到樓主
btw睇到150幾話棄左

宏觀睇 其實都算佳作 不過神作都稱唔上
動畫救起好多呢樣都係不爭事實

ufotable 真心癲

唔知以後仲可唔可以上嚟呢度睇文了
共產黨殺到嚟

外國撚

岩岩起身，做乜嘢？

一起身，依家只知強行立法，未follow嗮啲資訊

笑死我啦，真係用最低級個招，琴日我先響其他post講完

個delay

6日

笑死

可能因為用咗不推文？

Timo Werner

唔多睇好

新莫拉達

咁樣咒人

車+白人前鋒

嘻

豬腦

我發覺自己有啲潛質做燈神

琴晚車仔輸緊一粒嗰陣
我走去發晦氣話來季歐霸見
點知……

講句切已成廢人先啦

唔知今晚會比鏝屠幾多粒

好滾動呀

猁終於冠軍

滾動既係車拎到3分

又幫人奪冠
Respect

我又燈中咗